岩岩同女朋友講左分手

點解成日都會唔得閒見

做乜尻要負皮

掛住訓姐

係咪會帽事？

對悶左你

樓豬我同你個名
Btw 男人老狗喊完隊兩枝啤酒，繼續上路

通常忙不外乎果d原因
就係佢有第條仔
利申同樓主一樣 都係的通散

自膠